# Cambiar Clases en HTML con JavaScript

En este caso presento un ejemplo sobre como, mediante médotos y funciones en JavaScript, podemos cambiar las clases a distintas etiquetas HTML con el fin de modificar los estilos de los mismos, alternando sus propiedades de CSS.